[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(145)

lm

偽毒

？？？？
excuse me

早知打多場先 早咗勁多

I Love 明明 Forever

如果一個男仔同你傾左個幾月都唔約你出街

邊位巴打

搞咩冇哂人

02:36

睇工作細胞

我上過去冇事喎
你同佢講好窮就得 我仲喺嗰度飲咗杯水
兼且度高磅重

[member]答到咁都唔愛架啦[
唔知/member]

9個鐘先得5版

一分鐘

震到仆街

Btw我預言9：00p. M. 個天會黑

跳開心舞應對

我預言聽日會係星期五

我預言10分鐘後係12:28！

咩事

D大隻仔似住自己有心口就扣少粒鈕
係想迫死邊個

當然啦

😅你講咩

咁咪5餐囉

再食就破產

我個Daddy呢

咁⋯我比啦

腳腳

底底

Lm等包

一陣00嬲我

花式彈鐘

右邊眼尾係咁跳

左吉右兇定左凶右吉

右胸

我操完腳嗰日性慾會超高

一零同純零既分別

啱呀

我啲卡紙嚟

窿嗰個係卡紙 另外嗰邊係我無扣衫嗰摺位

我唔信
聽日摸下睇下係咪呢兩個位

好呀

話係好朋友有無人信

我己家有愛夫

搣下

@單身 叫你喎

淫亂

有
我都係咁對你咋嘛

我bb一定信我

濫 對個個都係咁

濫

拒絕又話我彈鐘
講好說話又話我派卡
Sweet啲又話我濫
唔理又話我無視

做人好難 有矛人教下我

呀呀呀呀呀呀

放學？

放咗返屋企瞓咗陣

真係唔明點解自己咁瞓得

好靜

好想同底線男神瘋狂搭巴士

不安

喵喵喵喵喵～？

喵嗶嗶嗶

巴士go!

即刻落車

唔好喺…唔好喺架車度

我淘寶了一部吸塵機

見到莫竣名喺隔離 到我條頸咋 以為好高

90cm 的小動物？

銀芽！Boom！

唔敢用

喵喵喵 喵喵喵喵喵喵 喵喵 喵！

唔喺㗎車？咁喺邊？

索到呢 姜妹

想屌

又係你老母我

色衰

去布吉食鬼佬？

做奴仔

。。？

科科

覺得佢好樣衰
唔明點解話靚仔

正

教主啲口味好難觸摸

我覺得佢係適合有鬚
佢幾型的

厹都岩

trivago幾搞笑呀

7花高就不了

揀男朋友要唔食榴槤

唔食榴槤嘅人 俾晒signal你啦 仲唔狗衝

首先你要有得揀

hi

video 呢？

。。。。。

做咩

波

做乜

教我溝仔

我又要學

開班授徒啦

冇毛都bam? 咩料

依張算咩

咁蠟筆小新都bam得啦

大撚把人冇bam啦

睇下你有冇仇家囉

有又如何 冇做錯怕咩

試下檢舉

加油

RIP
要數仇家你真係大把

幫手推完個post算啦

咁我應該唔會再上黎

係

我po 之後試下檢舉自己先

有d 野要自己驗證過先知

一鍵引用

第一個係我

拎銀包出黎埋單啦嘈

今朝地震震走咗啲人

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(146)

喵嗚

沒落

好景不會每日常在 天梯不可只往上爬

但那日子，那時辰，沒有人知道，連天上的使者也不知道，子也不知道，唯獨父知道。

只要呢個世界仲有人估聽日係世界末日 就唔會有世界末日

(轉發)西鐵有人打飛機射左然後走甩

癡線佬

....咁快射？
周圍啲人又會見唔到🤔？

我係on9 jai

我驚

。。。。

龍龍做咩事

龍龍無事

係囉

做咩呀？

奶奶唔無奶水

互相hurt